[I/A]數碼暴龍Linkz(41) 笨大比我地抖下得唔得？

17/11/2017 updated

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#5

[日伏現況]糞營運說明:接受到先好入坑

1：自營運由CROOZ轉返Bandai,推出左一樣吸錢工具,叫晶片系統

2：晶片系統推出後,每星期只要係新event,都要抽1種event晶片[10抽100石]先有最低參加event權[唔係街場無人會理你]

3：晶片系統推出後,寵自然會有晶片槽,而自此之後,友情點抽嘅寵,都只會最多有5個槽,而用石抽嘅寵,則有最多10個槽[6-10為用CD開槽,PVP交換所換]
*5槽同10槽係PVE上影響唔大,但係PVP上影響好大

4：PVP卡狗 / 街場Script.Bot狗 此等外掛撚,官方係唔會處理,因為遊戲已經少人玩,某啲課金者更係外掛撚之一,Ban左無錢收

5：課金有人權,0課無人權

6：如果想用低成本而可以確保每個event都參加到[保底+4 21碎],除左淘寶買分身,搵人幫拖之外,都冇咩方法可以做到

下面入正題
Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

進階篇:
現階段唔係隻隻都可以V2到,等公告
Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：[日服限定]
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

11月17號日開始新增特別降臨關卡,期限內可打7次
下為時間表

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴

同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

red]整合By WANDA巴[/red]

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

第一次中地雷+第一次開Post

下星期打杜蕾斯同光晶 alpha 究天 千年又全面進場

終於再出光晶

OFF巴係咪要acc? email?

仆街 光晶真係值得打

如果唔夠分 夜晚可以幫打
但我得+4水龍 +魔攻3 +a pt

個極級痴線打2次輸2次
帶埋海天都未必贏到隊長又焗帶劍皇
應該得光關可以平安過到

打幻生輕鬆過左 有封
100運出素1

見到初回獎得一粒石無打
有幾多嘢跌?

素1,2,3,4 各1 + 1碎
運出素

屌 運素1
咁早知用pvp隊嘢打
鏽龍有鴉爆應該易打過番獅
番獅水技秒撚咗我隻蜂on99

咁多謝

50體一場

sent

打老豆 有封有毒就好易過
雷唔敢講，但有顱骨係到鳩轉應該都夠

封兩次生鏽巨龍都中
50體一場冇得r 唔打又整唔到龍帝

有冇巴打可以講下龍帝有乜咁把炮
睇技好似普普通通

數值萬能型（高血高攻普通防中高速，坦得快得打得）

技能技1 雷屬 單體260 一下97%命中 全體3隻260 又係97%命中（普通全體技90-92%命中）
配雷技晶上295 一下 總計590+295+295 全部97%命中

抗封，稀有極難整

wave3 d卒用骨開2次技殺到
但隻紅龍都幾硬 究v斬佢先佢4分1

GM巴 OFF巴 ,如果打完可唔可以借黎打? 借2個鐘都ok la, 我星期6日朝早先得閒打

可唔可以分享下用咩隊打極級
唔想曬體力

終於等到杜蕾斯復刻, 上次7碎收工, 今次14碎就夠
光晶有3粒 WFC

我反而未有光晶 終於可以打返幾粒

打老竇最穩陣又打幾十rd 就係封+毒+海天
覺得自己夠勁又想快打就剋屬+剋屬+毒，想再穩陣啲就毒換封，或者兩招一齊上

人生第一隻大速 友抽出現

試左兩場, 打老竇 毒+海天係必須
白帝(有毒+本身封技) + 海天 + 剋屬, 好輕鬆

極級打完得7碎？

岩岩打左場, 兵仔都紅抗灰弱

國ser準備出紅蓮！
又係要打斷

010203順住出

滅級係咁 但宜家太多手段打

紅蓮唔差
好過蛇頸古加

好彩有海天, 如果唔係都唔知點打

紅蓮技1單體500後降防
國服好似未有究V,刷暗抗, 如果開咗pvp可以上場

有抽嘅究v,有人已經抽到+4

唔洗海天都得，只要上pvp 寵都好難會輸

究V都抽到+4,笨大fatfat囉
搵咁多都仲要上閪event

我PVP無海天照住輸9成

但係仲遲遲唔撚開pk
模擬都好丫

要同你地啲pvp 隊打至少要3隻boss 啦

sor啱啱先睇到
你留email我send比你
但係我未打過所以聽日要拎返

冇無技A我覺得杜納斯唔多吸引
btw今次啲人係咪夠料上光S?

我諗住幫分身隻基路仔打返粒光晶咋

差5c 1b 2a,利申上次打齊

原來係5c1b1a,咁肯定上到

紅蓮打定黎上真紅同紅x

即係目標係5c1b1a 加多粒a 得1s唔知俾到邊隻

希望下星期唔洗抽晶啦

紅蓮技1定技2好
技2有咩用 睇唔明

全體魔攻 buff無效

補正解除
即是解除人地上咗o既buff
基本上係無用

幾時出招技附加解全隊debuff降防真係太惡

就算有 你覺得真係有用？

老實講 鬥秒好玩過鬥回血係度慢慢磨

有自解debuff晶最好

同埋rm招降防係降完先打
紅蓮係打完先降

啱呀，所以每次見到海天都燥底

最簡單係減命中
降防V 呢啲同即死無乜分別
命中應該睇齊

如果減命中係減50% 我唯一嘅繼V 減命中就可以出動啦

我有隻倉長減速v都諗唔到有乜用
用速隊都係rnd1定輸贏，減速冇撚用
用坦隊，減完人都係唔夠人快又係冇撚用

降魔防俾降防剋住
魔攻怪好慢
ぷに萬全速都唔算穩

極級一次跌左兩粒碎 twitter 見到好似會運碎，咁最高咪一場三粒？

公告有話會隨機跌 再加運都可能跌
終極真人運可以一round 21碎

有無A晶巴幫手打劍皇?
我+4騎士獸光繼3, anmr 開場想打多20000point

聽完都係覺得唔關我呢D非洲黑人AC事

淨係想知係咪保底1粒
無保底打都唔駛打

保底一粒
唔想帶海天過 好似開金手指咁
幻生炒左兩場

有, 我打左紅銹巨龍獸, 一共7碎,打番長獅子獸好打D,弱封毒

wiki得番長update左
可以入去篤下機睇秒唔秒到

打晒7關得8碎，黑仔confirmed

幻生最煩係毒同瞓 但好處係光暗都上得，我用劍皇千年封龍帝打

巨龍獸抗封毒, 係咪用剋屬+海天去打就得?

打完得7碎咋

係, 我得隻弱電豹加隻海天都夠抽,不過小心佢支炮好勁, 試過比佢一招秒左我個豹 ,好彩佢殘血

雷抗薔爆

不枉聽你講洗雷 70碎薔薇做祭品

好好彩有海天都無炒過

岩岩睇一睇個倉
發覺9成 火同自然屬都係弱雷

我仲試過有鋪唔知點解比佢儲到滿AP,運續兩rd出大炮, 隻海天咁就死9左

有無巴打幫下手啊...

分身唔係我到幫你唔到 同埋今次有a 都係巴打嘅分身，正身應該無人有a

有無a精巴打或分身得閒，幫我打一場劍皇可以嗎？我超上粒石未攞

終於用新隊上左s4
上到去啲分追得好快 之前hea玩成日s1-2起到企

我今晚應該OK

sor 浩園巴打依家先睇到 你幾時得閒打?

個劍皇滅級啲數值咁痴線點打先贏到

最上藍色果關？

仲要放毒

solo?可以上究極打唔難喎

想問係咪有個國服telegram group?
抽咗入場券 如果我開協力，隊友都會有碎？

OFF 巴我而家可以了, 你幾點OK?

off巴，你大概幾點？

有無人需要打分

有

你開場定我分身開? 上級定超上?

btw please add 1867 3099

我開啦, 超上應該OK, 157833

加左

289497

仲有一個位, 有無巴打要打?

過多10 分鐘可以幫打

我

浩園巴 + off 巴 + 我分身 打啦

939202

我得1場超上，可幫我打左先嗎？

我都有gm巴個分身
不如左巴自己入去刷？我同癲豪巴清一場先

可以啊 比個房code來

而家開得？

唔係 其實我都打夠 係幫浩園巴刷，而家差一位

達叔入左啦, 有一個位淨, 睇下邊位想打

739387

咁要等我同豪巴搞掂呢場先

仲咁多人玩緊 好感動
我係無V奧米加呀

間房full咗

無full喎,,, 巴打咩id ? 我add你?

10965712 叫off@A

搞掂，唔該哂off巴

ADD左啦,
667573

而家得返應該唔多過20個

巴打你岩岩場超上有幾分？

11XX

不如我開上級場比你，r 場都有400 分

ok ar

差招隊長技都少好多分

係,,

有無其他a 晶巴打得閒

想打幾多場到

我打多20000point攞埋哥30石就OK了, 我可以開場的

Ok

530245, 達叔巴不如join我, 我應該可以carry 到兩個+0唔使食石的

正身唔打啦，夠哂數
分身就幫你刷分，+0 果隻無力既，都係入場9 hea 下

定係上級？

我開超上la, 530245

入唔到既

351164

解散左

中巴打唔打?

我冇所謂 你地唔夠分 我可以幫打

咁幫幫手打多幾鋪, 我諗超上一1場應該有2000分, 打多7,8鋪就可以 , 而家打緊, 一陣再邀你,,原來我同你已經係fd

好

邀左

達叔幫手打場ok？

多謝達叔同墜巴幫手, 我打夠la,

ok sure 有無場code?

831741

差一位 中七巴入唔入

唔夠人既 可以

番獅光極, 原本諗住d卒都幾硬, 點知劍皇秒哂頭2rd, 王關無ap輸鳩咗

仲要俾條囡(系統)笑鳩我唔夠打就去進化啦

見唔到就開左添

巴打入唔入上級 192160

解左

巴打 認得你呀

成日無睇入錯巴打場下次見我唔使開
我用分身刷梗

請問有無巴打知我有個分身開唔到, 但還可以睇到裏面的文件, 咁有無邊個文件copy出黎放係第二部機度就可以用得返原來ge分身?

終於拎埋44000既30石
腦魔底仲係+1

研究完隻蛋唔記得生隻幼幼出黎
白等一日

屌，特別降臨有bug....明明我先手眠左隻生銹巨龍，佢竟然照出招嘅？有無巴打係咁？

off巴我連開

眠不嬲係有機會即刻起番身

sor巴打我仲差好多分
要分身刷超上先趕得切

隻分身應該夠整3隻+4劍皇 fatfat

照個勢睇應該差少少

想請問刷到普通屬性抗 係咪廢架
想升做紅蓮

無乜用，刷走個弱點好d

開始去淘寶幾十蚊買600石ACC做分身抽晶片打活動用

Thanks

得600石...不如自己開?我尋日朝早先重生咗隻分身2號, 而家已經4百幾石

差啲刷到唔記得有pvp打
百幾名個分真係穩如泰山， 10號之後幾乎冇打都冇郁過

吓…淘寶70蚊人仔有4500石wor
多石分身e家野，有多買多好，尤其是bamdie有時d hihi event 要抽兩款活動精…

佢玩國際ser

o… 自膠…

轉左隊大速 火v紅x v 傑/封海天
諗住試打rm 但打極都撞唔中rm

屌
差一鋪就52000拎埋果3粒抗素

btw，hea打都51500分，多d e d event就好

我可以俾你試

gm巴 個分身send返比你
請查收

收到

加埋隻+2,150 碎劍皇

150⋯⋯
果然係gm……

睇緊tvb播code blue 大結局
12:15格劍 我主要想知要先手殺rm究竟要3隻集火定2隻就夠

ok

97478867

普通rm 應該三招殺到 但你隻紅x 好似唔係太快？ 定我隻rm 亂左你速

唔夠力 隻紅x未上速盾仲要大速都唔夠快
打街場紅x加v已經夠殺普通lin/劍皇
謝gm

195再加大速
淨係上左攻金防金
未上其他盾

我隻紅x 都係未上齊盾，因為無盾可以過

但幾場都係咁喎，仲要本身佢弱眠

冇降防V有冇人可round1殺你隻rm

不嬲都係有機會即起，尤其係你打瞓左個啲
弱狀態同起唔起身，郁唔郁到無關，只會影響狀態技命中率

古魔3招魔攻可以 好似試過俾火劍皇，奧米+隻唔知乜殺過，但個陣我已經出左一下技，死左都唔驚

rm真係硬得離譜
淨係可以由佢啲隊友入手 再留隻高物防嘅打佢

係咪得我14場特別降bonus 0碎 ？

特別降臨打曬就無？

14場咪得14碎,係GM大人比我地多1碎

我場場都有上100運寵結果運0碎

排513 今晚都係打多少少搏500

快D開進化塔啦 戰暴鋼加都好

我覺得佢開特別降臨應該會再少啲進化塔

打得7碎有撚用 仲要50體運唔係必碎

2個ac都係14場14碎

12
btw 5點應該有應援pack賣
入面有番獅 唔知仲會有咩

又係一個分身抽a event

呢次好似A同B都差好遠
將來係咪B晶都會無人權

番獅2.5倍攻防

之前有幾個活動 B晶已經冇人權啦
例: 紅X

2000 yen 100石+萬全防+2番獅

萬全防 萬全攻/速都話有d用

隻舊分身10抽 a+b+c 活動晶齊晒，分身都唔洗買

開始懷疑龍珠個套應用左落linkz
因為正身10抽c

日服大發慈悲

正身十抽出BCCC四粒活動晶

分身十抽一粒C晶

今個星期唔aim光s咪可以hea

又係有A唔難一場百幾斷

孝感動天，終於齊七龍

gm有無ac借

冇,舊分身得好少石,自己都未必夠,要打1S1A光技

諗住搵晚自己爆石打

咁要睇進度點,因為個range太大,一場可以係20 - 1XX 斷,睇真人運

滅級 難道高唔高? 係咪千年/究天都夠做?

超上定滅效率高?

滅我劍皇可以秒晒頭兩wave,FD又有+4老豆
但如果自己食,一定係超上

岩先有雙A入場, 自己無晶打超上得87斷

睇嚟就算有A晶都唔可以自然體打到1粒光A

300石3c

滅開場最多5金，r 場4金
超上開場4金，r 場3金
上唔知，應該開場最多3金，r 場2金

rip

頭先超上得1金

國ser表示今次紅蓮活動出斷片多返好多
算過得去

我要打5c 1b 1a先有s
16000斷 200-300場

目標2A就夠 希望唔好抽中C晶

分身抽左1000石, 得4B

達叔

打完又送隻咁既野

又係5窿？

yes

我無嘅

5窿用黎過盾算

GM巴 打超上係咪最好?

除非你一隻8000魔攻+幻生killer A 劍皇 +隻番長獅子+2~+4,唔係嘅話刷超上算，超上太易打 隻boss 勁低魔防

滅級開場 可以6金

咁係咪63斷？

冇留意,我分身A所以百幾斷,1A = bonus 72斷

蓮花有加攻？

2.5倍攻防

滅級開場7金

大家唔洗理 GM限定

分身400石4C 安心棄

CK bro

紅蓮騎士咩技先好？

Btw 超上試過5金

有究天既就單體,等出真紅同紅x

見隻分身中咗自解同全解，做咗啲實驗
說好的即時自解呢 bandie

唔憤氣 用另外兩隻分身都30抽全c
dllm財散人安樂 今次真係安心棄

自解未完自己round先得？

印象中俾人先手毒都好似未即時自解過
後手一定無

分身抽左千5石先合左兩粒b
全中補底c
正身最後100石都係c

抽到第6個十抽出粒B真係好谷氣

C晶冇人權 滅同超上開場都係得B/C晶入
一場得3x 斷片

好耐開始C晶已經無用,所以唔抽, 估唔到而家B晶都係咁, 要抽A晶先打得快,越來越呃錢

BBC超上都係20~5x斷

佢個應援包如果包粒a都叫有d吸引力
而家咁垃圾邊有人會買

pvp除咗頭一定兩日之外打咗應該無廿場
依家排300
繼續輕鬆保500

冇光晶焗住打 目標4粒c

騎士獸分身最後100石中b,合左a 晶，可以三個ac 自然體互含

人形蜈蚣

我試咗係先手後手毒都唔會即解
一定係毒咗10%先
而且有全解晶同場都係無priority, 跟企位先後次序 係乜都無改到

其實公告有講話係未來會改，唔係即時改
幾時改冇講，佢話改自解晶個個公告係預告黎 唔係已更新

公告又消失左 彈出彈入

因為個公告除左自解晶之外其他野都已經逐樣完成
冇存在價值，大悟同自解晶就真係要等佢突然有一日記得先會update

就係見佢出極級又收埋咗個公告
正常都以為佢update好

一次過幾樣野update 個種叫版本update,會寫version 2.2.X 更新之類，上次個種係分別預告，唔係靠更新版本up,所以極級還極級，自解還自解
其實除左自解晶之外，公告重有寫賣寵碎片增加 呢樣都係未update

GM幾時出暗戰x 奧x

如果無記錯好似每次X 抗都係月尾event?
想佢出滅世魔先 我隻初始超惡魔就快雪凍

暗戰X 同奧X排隊先啦
我都有隻+4蟲蟲等進 滅世魔

知錯喇gm
下次可唔可以唔好出c晶比我

滅世魔出做單體800火就好

佢招動作係三段黎 不過超惡魔射咁多下都係單段

駭客pv好似有埋黑雨

混沌龍夠有毒龍鑽

超惡都叫全體
地獄使者每次見佢出招都覺得好怪

究極戰刃王龍劍
全部confirmed?

招王龍劍唔係已經係究極戰刃皇龍劍呢咩?
佢又無出王龍獸 佢招永世龍王刃呢

直接轉形態

不過普通形態招王龍劍肯定cancel 左
可能跟NX 版alpha 咁俾招開端之刃佢

招技咩屬

月尾又夠鐘排名

仆街我個肝好痛呀

次次X 抗都係Vjump 出，然後X 抗體，變左宣傳手段

呢隻正啊

一隻X都無打過
係咪應該堅持繼續唔打

如果啲X出完技可以唔減攻就值得整嘅

全部碎片狀態 廢事重蹈金鋼覆轍

紅x 被人打完死唔去就加攻

有人up左了

連續3場唔同人都有降防V
有冇咁濫
本身仲有得打就即刻miss又亂速
都係不宜對戰

八雷神八下雷屬攻 簡單直接
王龍劍無屬 又係有貫通，但好似唔再係幾倍而係直接寫特大

芝蒙獸
唉屌 無as

動畫好型
點解真紅招新技打墮天一半血 然後即死?

同Next Order ,Linkz 同一招黎 唔同動作畫面，即死效果，網偵我記得鱷魚都有帶即死，Linkz 以前都有怪識出，近期未見

暗曜上 w2左悟空 w3惡魔

我都試過連續3場 降防V 降魔防V 降防V

顱骨轉光抗垃圾v2 夜明巴點睇

咁夠疆弱暗 定你已經整好暗抗魔攻火山龍

兩隻兔都係暗
火山龍諗住光屬暗抗
而家怕草多d 成隊得海龍抗草
有無得諗

但我記得你降魔防好似係金血防？唔驚base 213速靠銀唔係太夠推快過墮？ rm 就是但啦，有火山龍都夠熔左佢，試過俾火山龍打3千幾

而家銀4速 雙A速會267 其實夠唔夠
墮而家搭咩多 脫脫地節

267 唔夠啦 其實墮+rm+墮呢啲唔洗驚，知道弱乜就勁好多，問題係墮跟速隊例如傑斯，咁你隻銀速垃圾就好難上場 宜家啲墮通常275-290速都見過

pvp
大家一齊轉game

見到隻爆墮即死大大聲笑左出黎

香港有得訂未？

分身1a+2劍皇
正身1c蓮花
聽晚有冇巴打想刷
今晚好累唔想打

即死去到linkz就會變咗高爆率
btw alpha王龍mode會唔會出喺linkz呢翻身靠呢獲

如果9-12點我可以，B晶，有千年/劍皇/番獅

金鋼八雷神算唔算雷屬最後希望
如果出的話配雷晶毀天滅地

其實打event +0蓮花獸 好似仲勁過基路比V2 ?

跪求有晶巴打幫手打2場清體
407243

10點半左右打到12?
今晚再俾分身id你
超上定極好刷d

時間ok，我未打過滅級，你話事

試過組+0蓮花 去到WAVE 3已經死左, 無輸出

超上你夠力秒wave 1 2 就超上啦
快d

ps store 數位版預購有九折，到26號
如果實體嘅話唔洗訂都得 話唔定有偷跑

原來係預購送9折code 不過到時可以再九折買人中之龍

係咪到時可以搵你地直揪？

記得你兩個唔知邊一個，次次儲碎 但升極都升唔切

唔識玩無貫通既嘢

十卜

啱啱試咗滅，秒唔到wave2

咁超上我幻killA劍皇，隻王交俾你？

我 黑奧 真紅 白帝 雀爆 薔爆 碎仲喺度未升
白奧 都係得隻+0

我都好多未升
劍皇 condom alpha 黑奧 戰x 金鋼 真紅

速度太慢

linkz唔會出啦，唔通無啦啦加招落去

我分身兩+0蓮花, 正身+4劍皇過到滅級

+0蓮花未滿友情秒唔到兵仔

維京有冇咁撚好stun啊...
已經針對住chibe隻火山龍揀怪打但次次都輸stun
啱啱佚名撞到CK又唔夠AP打 海天依家都真係幾難用

其實上淘x揾人代打得唔得？會唔會bam ac
身邊個個frd棄得7788，無人幫手打

利申：出走幾日公幹，打左幾百碎，想合塊光a

呢度應該冇人 搵人代打過

生命有限，頂到10點咋

代打得兩種
1)script
2)script+外掛
睇你搏唔搏 雖然一街pvp掛成年bandai都唔理

有咩分別？

我見之前d post都有師兄用按精咁

分身83040761
ready開波

入緊驚

add咗, 龍卷

超上定滅好

超上快d 箱又差唔多

今日自己都試咗2鋪滅, 掉率好似同超上差唔多
啱先都係得2金

連續3場2金

按鍵精靈無問題播，GM你話啦

Sor，彈咗app

唔緊要

係咁1箱

打多幾場之後我正身開1場之後今晚收工?

Ok，好眼訓

036300 正身

Thx 巴打
好似刷咗千1斷左右!?

最多都係得一場73斷

打得好慢,我正身打左千2-3左右
幾時先會有粒a

同埋其實主要你打,我淨係射一下隻王
冇2 3粒a真係幾難打齊光晶

分身700石都仲未中到A晶

個閪event反正都meet唔到target, hea整下覺醒算

我分身千7石左右先合到a
最主要係就算打滅，好多時都係得2箱

我差 5600 斷，點撚算

按精係外掛一種，其他驚係會bam,至於呢隻驚，你睇#1
個人唔推薦用，用左同棄驚無分別，倒不如棄左重乾脆，隻驚啱啱開個陣有班撚樣直接開外掛post,個班都未見過bandai 真係會郁手，但我只可以講為左隻驚好都係唔好用，就算用都唔好走出街場，街場啲按精狗真係好撚乞人憎

另外唔好係到討論，唔想變外掛post

twitter見過有人upload掛版
妖怪 44個班send過信去屌

明白啊

打咁耐滅級,開場最高試過7金,R場最高5金,出現率大約5%到

好多pvp排頭幾十 有字頭個啲用到出晒面
見到我寧願重開好過

降防v維持4rd真係痴撚線
真係得降防v可以夠打
不過我睇s5 都有過半人係用梗降防v, 唔係點會日日都撞2,3場

對降防V 10場贏9 唔計負碌個兩場都有10贏7,堆架仔降防算易打，算難打嘅降防係lalala

降物防V
ぷに 墮
44_WLH 豹
シャア 豹
假抗詩佛窿 海天
... 墮
lenabb 閃暴bm
小xxxxx 墮
wayne 顱
飛竜XX 杜納斯
真男人 貝rm
ユーハルミーwith 海天
假抗LaLaLa 鴉
龍

降魔防V
君影草 海天
ぷに 劍皇
Jericho 墮
シャルル 白奧
假抗LaLaLa 芳香人

Accel boost
カカロット 女帝の下僕

有幾個少遇 已經唔記得名

求教路 三全體搏爆?

一隻高速封/Stun 後手兩隻夾一隻 萬試萬靈
又或者學某人速隊屈降防 其實好多解決方法，但一定要有針對性，同海天一樣

我都係咁打 但殺完一隻到rd4中降防嗰隻死梗
無rm+戰X呢類痴線輸出，最後2打2就收皮
打親對手又特別多爆擊亂速，幾乎無贏過降防咁

呢個真係要mark低

求各位巴打指點下小弟

小弟隻V仔想上金甲 刷左半年今日刷到光抗 (本身想刷暗)
諗緊光抗算好唔好 我驚隻驚執笠都未刷到暗

背景: 小弟而家S4; 隻V仔金物防金魔攻; 隊長技: 古防; 隊友:骨&混沌龍

想問下S4 S5 會唔會基佬仲多過墮/RM 用光抗仲好?
刷到想棄驚了

真男人放係rm度真係...

降防v 對面抗封都照放

原來無放自己入去

有時諗rm得2rd 其實落唔落多隻識降防既好
不過降防IV都無

s4 嘅話絕對可以，只要你唔係出名到會比人針對
光抗rm見到金仔已經瀨屎，你唔會成日撞到，反而好似我呢啲一見金仔就安心上光基，光抗可以陰到人

多過一招降防/魔防應該得
真男人 lenabb LaLaLa ぷに 小さなてのひら
0.007%

理論上萬4抽就會中一次
課過三萬港紙有2招都唔奇

想問d RM同墮通常火抗定光抗多?

仲有冇巴打隻金甲都係刷左光?

基佬比meta

自膠

光抗金仔
見到對面唔係又lin又rm既就可安心落場(我多數會配多隻海天)

我金甲暗抗 rm光抗

rm點都會俾金甲/基佬是但一隻玩
但基佬大力啲隨時秒到rm
睇你會配咩隊友 我大攻隊有時3隻都打到金甲死/殘血

金甲正路刷暗既 刷光你就要預其他去打番暗屬

洗走左個光抗了
如果下次再出光抗 先認命
多謝咁多位巴打

光抗金甲都好難挑得贏毒抗基路仔
基路仔魔防太高仲大部份繼回

暗抗對光抗RM 墮 就真係有優勢

呢個傻鳩event一有a晶入就唔會跌多過2金
屌

但金仔係唔止打緊基路仔，同時打晒3隻

咁你乜抗都係同時打緊3隻o架啦

乜網偵仲出埋火神野狼
金剛兩條線齊晒
點解linkz唔等埋一次先出古暴 r爆頭

但你講到佢兩隻隻抽咁

遲D LINKZ出火神野狼進 凱撒暴龍同鎧甲加魯魯
又多兩條進化線呃錢

之前幾個event已經係咁，不過今次直頭係掉率低

國際服一個月可以買七魔21
bamdie真識玩 fatfat了
下個月開pvp不是夢

咁快出墮天貝爾菲仲得了

真紅下禮拜出都未熱完身就要入返雪櫃

twitter 見到，好浪費

btw 星期一更新，改自解晶，封技可以收皮

用住嚟打event先啫下嘛

請問真紅蓮刷咩抗好？目前刷到暗抗但係如果要刷水或者雷抗要再刷過

國服玩家 here btw

首先要打到21真紅同42紅
日服嘅真紅係有史以黎最肝event
暗抗短期還好，後面寵多起上黎就唔得，又難進刷個水/雷都冇咁浪費

火山龍
戰X
戰
加分

六翅竟然比國服搶閘出先
無技晶嘅情況下rm應該係玩晒

冇六刺，諗多左

下星期打咩？無入game

黑戰X,前幾日有劇透
火山，戰X,戰暴加分
場主加分 , 唔con 石加分

分身有戰X但無戰暴碎

屌，無戰x,,,,玩撚完

唉 焗我整戰x
未有底啱上啊

又打排名？

係

戰暴下周可以抽，btw 分身可以整火山龍都得，反正+0都得

又要保頭1000個隻，好撚憎

唔一定戰X 嘅 分身抽雙a,正身用全體技，劍皇龍帝呢種打都ok

巴達測左技未
魔攻型巴魯我記得重未翻到身，物攻都叫做有RM 玩
除左薔爆同神女好似都冇乜好進

Thanks!咁我繼續刷到有水/雷為止啦

物魔都有用，你要黎pvp 我會覺得撒多>其他 唔洗測技又易打碎，不過講長用都係千年劍皇雀爆呢堆
btw 唔太建議爆擊用係pvp

快D完黑戰X 下個月尾就出埋奧X啦

記得國際服圖鑑冇千年
pve,
暗：劍皇技1 > 膠
光：千年 > 究天
火：物撒多，魔金仔技2
水：冇
草：顱骨技1
雷：龍帝技1 > 混沌龍/機邪
無：數碼之魂
呢堆都係全體多段，刷event/降臨常客 有左佢地等埋技晶 簡直係養肝神器

膠姐係邊隻？

燈
黑戰x招技會係無屬單體800減攻

只要唔係冥王之力
就可以火800

pvp交換所紫色果隻，明明是高達果grade但因為劍皇太餅底所以慘成雞肋

暗戰X會唔會係弱火同水呀... 有咩理由咁on9要火技打火屬

係咪又得我到今日先知原來滅級保底唔係兩粒而係得1粒14

今個活動睇真人運 1-7金...

火800都係用頑算 高得10%輸出要等多rd

試過聖龍 diana 倍攻打光屬

即係又要開分身雙a晶戰暴配無晶正身刷上級啦 75人仔而家分分鐘用唔到3個event

想淘定個下星期, 但未買過
係咪俾錢, 俾個email佢sd個引繼code俾我就攪掂?
有無咩要注意??

An機

一個活動一個

今晚11點後有冇1A1B晶巴打幫一幫打10場到

1a1c得唔得

冇，次次都好快手，今日買定，升定體力上100

得 但我自己得C晶咋

國ser食住上出真紅蓮

仲差42碎 加油

ok
我放棄左s晶
目標打14杜納c 之前打得7碎
分身83040761

Okay added
而家可以？

開左

開左？

你icon係千年定劍皇
我兩個都accept晒

629420
或者直接入啦

應該劍皇緊

名:墜爆?

係 我可以開場

336161

我個分身得返200石,打埋就唔要的了,我開啦

唔洗留返下星期EVENT咩?

再淘
200抽黎都唔慌會中A

我食多小小石先啦.
016259

delete左friend
下場可add我正身

好 ADDED
388785

真紅其實幾勁，數值中上又火屬，雷系 d 廢物（唔計腦魔v2 )咁低攻可以不理，刷個水抗就搞掂

巴打 下場你開?

7 x 6 x 200 = 8400
合粒A光都要8400斷

係 所以我放棄

本身己經有光A?

係 冇杜納c

蓮花真係好好眠

你差幾多 我正身夠數換碎,可成隻分身俾你

我收工啦
想要引繼既留email
我打半個鐘草素後借俾你

唔洗喇 我冇電話用分身

Btw真心唔該哂

今晚打多幾百?我順手換7碎劍獅同usb

好wo

冇人講野既

琴日收左爐 開始打緊火山龍
想問火山ver2.0打邊關易跌

尋日先開始打 睇怕要打足1日先夠數

打2.0 但係都係會好blue

一定係打3.0
r2.0場你只會得到一堆1.0

今日兩場免費都撞唔到降防
成個人精神咗 仲唔使直插50%

但係打3.0又會係咁出3.0同1.0
D 2.0 點都唔出

巴打 1230先ok?

sor 聽晚8點左右得唔得

唔緊要 聽晚應該ok

雖然已經睇到好化今次都真係差啲掟機

對住隊海天3回血隊
起手miss 俾隻海天過到第2rd回血都係合理範圍之內
但之後一路磨就一直miss 連miss ４招

不但止，仲要維京成場唔出幾招尾2rd 一嘢stun 夾死咗我一隻
最後1rd 1v1，一嘢毒中我紅抗最後輸血

真係痴膠線

上年一塊光c都無打
今次真係打到肝硬化

尋晚連續打左3個鐘 一場2.5-3min
密過火車班次

3個鐘打唔打到3000斷
之前同巴打刷超上 abc 2個鐘都冇2000

我加一拳巴 兩個無晶加隻A晶分身
expected value2金 大約28-30一場
我當一個鐘20場 3hr60場 都係2000附近

D碎跌勁小
上次大雄巴打幫A C C
開場25-40
作客15-30

所以我刷左一晚已放棄砌s
3a晶 都仲要喪肝先打到

差1000左右, 但分身唔夠石
有冇巴打可以借分身ac?
我應該6點後先再打到

依幾日drop rate好似低左 成日都係2金

你A晶個分身多正身幾多碎？

今個星期個event好西

不如我今晚俾個a分身你，你同中七理巴刷
之後俾返我 隻分身有劍皇，打曜好用

睇嚟以後puzzle event 都係咁
廢咗B晶焗抽A晶仲要再睇真人運出幾多金

感激
我正身係C晶劍皇, 睇下中七理巴打o唔ok?

我okay
你大概幾點可以

7半左右俾你

廢左唔緊要 如果交換所變做100斷換1粒C /1粒碎就話姐

預我8點左右開始可以？
你差幾多

國服撈咁多油水都仲變本加厲

國際服油王多到你唔信
btw 聽日真紅可以2pt mark人數

我差2000
不過半放棄狀態

營運可唔可以跌招毒或者火魔V比我

Thank you

中七理巴sor 我要8點45左右，仲食緊飯

我而家引繼緊, 中七理巴轉頭ready話你知

你正身id 幾多

93795940

你係咪打超上? 而家開左

應該已是好友

係 okay

開左, 194269
如果你想刷滅級話我知

超上啦

ok 之後你用fd filter入場啦

你平時係咪都係等用invite入?
而家可以唔洗等invite, 你入街場個page, 禁右下個掣就會見到所以好友開既場 (包括private場)

巴打 下場之後比我燒石開場ok?

你而家開啦~

巴打 等我2分鐘

好, 可唔可以比我正身開兩場自然體先?

我分身有雙a精，都係剛好21碎埋單
閪event撞正忙碌周.

完了

唔夠2000?
唔該哂

大雄巴, send番引繼code比你了

Thanks大雄 Thanks W巴打

今場event好西

我之前自己分身BCC打, 成日得1金11斷 係有時20/29/34咁

好心佢跌咁小斷 交換所就唔好set到200換1粒光C/1粒碎啦

就係set 到200 先跌咁多咋

我諗B晶自然體+普通R場都換唔夠21碎/A晶

我fd就係B自然體+臨瞓R街場
今朝剛夠1粒A

無晶自然體
杜納斯14碎, 5USB, 10石

wanda 巴 個acct拎返啦
希望聽日生性有a晶

我想做你fd

之前有7碎？

杜納斯邊招好d?
兩招都冇乜作為咁

吸血配無技晶都幾勁啊
好多人配rm用

杜納斯其實真係唔錯
不過依家一街都係基路比
點用得落

兩隻都弱毒 不過吸血搭救到些少

s4見過大hp古加同杜都難打 本身都血高
配rm就有啲頭痛 除非隻rm極快
如果唔係杜都唔可以點加速

除非你完全唔打既姐, 否則第一次出降臨果陣點都有7碎
(芳香都係)

諗諗先 而家PVP S3
少見, 就算有都唔太勁咁

光抗杜

同埋加rm回到1000幾血

光抗係幾好
正常人見到rm+杜一定唔會上多過一隻暗技
你完全唔加速就咁195，卡到喺rm同佢隊友中間就唔驚弱暗

真係晨早流流就屌佢老母
連續3場都係輸亂10以上速+對面連爆+連避

係咪癲撚咗個server
頭先3條友啲運都夠佢哋中返個2-3獎

亂20速都經常發生啦

好耐之前有7碎 今次打14就夠

唔記得清體清肉

屌咗幾個月唔厭咩？
睇開啲喇

屌.... 頭先二揀一去左打無素1,2

咁間唔中又真係有1，2場燥嘅
低機率事故繼續同一場發生

呢 d 野同炒股一樣，贏果 d 好快唔記得，輸果 d 會 dum 心dum 好耐

我遇到e個情況，我會願意墮入魔道
除非對面係巴打

維護延長至5點

賠石呀

兩粒鐘盛惠兩石

ios 已經可以update,直接上2.3.0 新skill

物反魔反自爆即死lets go

重有新event 機能

應該唔係指特別降?

唔係，應該同個陣貝爾菲bb 咁有限時嘅新野

得返一日打火山
一睇先知洗耐要咁多 要打定好多

一洗即中留名 已經+4究極脫離苦海

+1緊

不過我條變異魚用晒完全體同碎都洗唔中火抗，可以棄，利申前100碎

今次抽晶係邊兩個屬?
好想要水雷血A

我都係咁話, 但我冇成功入魔過

癲豪巴好成功咁入魔,係twitter出晒名 成日隔幾日上去睇都會見到癲豪巴又卡人

1815

聽聞今次輪到android 未成功上到架所以delay

已開

國際服1-1000一樣獎勵

又係前1000 保21碎黑戰X

500名41碎

An機...Qoo app未有...
垃圾笨大

暗魔全體

原來係搞大王招反擊搞咁耐

灰封抗毒,暗單複小魔

希望唔會紅X咁激烈
上次明明想保1000名但好似衝緊500名咁

全體係睇錯

icon 變到咁衰

有無stat?
魔複幾有睇頭咁

qooapp未有

係？我無twitter，cap d圖黎望下

唉...
非洲acc
一係就比課長屈，
牌面打得贏既就狂輸miss (尤其是隻V )、狂輸亂速，
仲要比對面串嘴
好喇，終於打得贏喇，又被人卡...

之後比我發現卡人方法，仲唔入魔報復世界咩...
btw, 方法近期有d唔work...連魔都出賣我

單體複數魔！
又要肝

qoo 做乜呀罷工呀

iPad 都冇得update, 撳去去得open, open 完左又叫返我去update

100*6
810

GM點睇依隻 好似唔太抵追？

Google Paly 都係零幾分先上架

國服1000難過日服100啦
咁多人玩

之前仲煩緊大魔攻多路+4上咩好，
有喇有喇！

求apk

QooApp有啦

咁早開排名仲要咁少人會打到又真係on撚9

衰灰封,要諗諗先,暗太多選擇,但有降魔防個堆,正野黎

乜都好點解要係暗技

屌 個icon

點解我數到7下

7下姐係唔係600 係560
仲低5傷添

有冇人cap到圖 好想睇吓招技點複回

又係得保底C

咪冥王之力，瘋狂咁丟細粒黑gaia

336 マグナモンX抗体

招技幾型 不過棄event
btw 金甲X咁撚大獲.....

V仔都未有

冇人打,正身排緊第一,分身排緊第二

10抽反擊C ptBC
worth

GM

今次洗唔洗買4500石打?

我冇爆到石,單純清體
分身戰暴A,正身戰X C,FD 龍帝B,幾順

嚇我唔到嘅
一定弱封毒

奧米加好地地轉乜鬼戰暴Icon

亞古獸最好

黑戰X 救到魔攻隊長漢克

抽晶前拜吓gm 求A晶

又可以棄event鳥

唔洗棄
C晶排名保1000其實唔難

正身得b精

好耐無試過 B 晶，今次終於有，仲帶住戰x +4，r 場應該都夠啦

有bug
隻萬能型火山龍冇分加

打擊面
絆血頑，絆攻戰X ﹐絆速龍帝，絆防真紅，絆魔攻黑戰X

絆命中反枱
bench:絆攻膠，絆魔防聖鷹V2

剩係絆自己

笑不出聲

其實我想打兩隻黑戰x
但一來c晶，隻嘢唔勁，icon又樣衰
強烈消磨我嘅意志

反A先係大獎

兩隻唔係我地呢D普通人整架
不過黑戰X招技幾型

solo 級得一隻黑戰一隻黑X,一wave,base 700分，可以打5場
聽聞極難打

古魔
原本上腦魔 而家睇埋打唔打得到1000

咁雷魔比暗魔吸引啲

打左滅級，唔帶海天一定要殺左黑戰X 先就易打[三隻水攻集火],帶海天是但都過到

黑戰X:固有>草單魔V>吸血V
黑戰：暗全體>火全體V

又中c...我屌

700分
c同a一場就差咗千七分

所以只可以打5場 今次冇乜人打，是但打都1000

HEA左幾個星期都係自然體開場
而家要R場覺得好辛苦

屌
2隻水技+海天都打唔掂
唔好帶海天 佢秒你連回都冇得回 3隻水無輸出先得

我帶海天已經輸左啦
咩隊最好? 3隻水攻?

我帶海天同無帶海天都過到
你地企位問題？我海天企一，海龍企3,戰X 企2
唔帶海天：戰X,黑奧，海龍

利申帶海天最後3隻都滿血，唔帶海天死剩海龍滿血

啲水魔攻無優勢 3杰最好
或者用杜/戰X代一兩個位

火抗小丑應該都得

有冇龍帝想hea刷?
正身戰x C晶, 分物戰暴A

加4紅蓮全體快刷

得c真慘過食屎，無人幫

有C晶就得，一晚hea打少少都夠保
或者你用戰X我用龍帝又得

c晶機邪受?

可轉+1戰鬥

屌, 點打都過唔到
2打手+1海天, 打得慢又補唔到咁多隻
3打手, 冇補血又好快死
點搞

1000名個分有乜可能咁低
咁計落去到尾都唔夠10000分拎21碎

咁唔好咩？其實今次點解咁低分？會唔會又好似最後x紅咁,d人最后先爆

最高分果項係協場主,雙A超上R場都係最多300分

肝左幾個禮拜
btw 1000名要win到solo關先有21碎,都叫篩走左一小部份人

唔駛呀
10000分有5粒 超上有1粒

睇漏左,咁姐係500名有42碎
公平咩,戰X同鋼X都係41

咁會打得好慢呀巴打, 我都係想快

唔介意我C晶既話, 我有+4龍帝/戰X

成30000大軍

日伏呢邊5000都無呀

睇錯,20000先岩

呢隻係易打啲
仲要1000名已經回50石連埋積分表差唔多十抽晶全部回本

不過上個禮拜應該都真係chur乾咗啲人

唔介意, 今晚我要半個鐘後先ok, 打一陣
唔得就聽日開始

上星期已經死左喇

其實,個數係30001 同 5001,你好耐以前都睇錯
個個倒三角黎

sorry,肝左幾個禮拜未醒

點解你會理解到

陣亡左,上個禮拜同紅X一樣咁肝

聽日先開波啦 今晚我R多幾場街場就收工

砌唔砌到s

淘寶仲未發貨 聽晚先開始肝 希望打得切

1S1A4C 21杜納C,FD係出面我開場,我係出門佢開場 輪流肝返黎

痴線...我都想同GM做朋友

我賣多兩個肝都唔會打到咁多

唔計兩隻分身A+正身互含自然體個6000斷,平均一個鐘同FD打1000斷,打左16粒鐘

唉屌我又係
隻x一爆得出就等於輸咗
要將啲晶換晒 all in血物防先得 仲一定要有隊員繼回1,2

有無巴打有A精得閒？
幫手清場自然體好嗎？
如果得閒d我爆石開場打陣就更好

我有機邪

賠左廿石,打分30石,1000名50石,咁就回左本

Sor 都係prefer龍帝輸岀高d

你正身一隻？

似乎可以試吓用無敵杰企最右
只要對面爆唔出就可以磨到完場

其實機邪有技晶有Killer都OK,清到第1 wave同第2 wave右邊兩隻
得龍帝8000+killer先清到晒頭兩wave

咁要睇下巴打果隻點樣

7800劍皇對a全中都清到

應該殺唔到第二wave 隻大古拉？ 不過都係龍帝穩陣啲，今次分身冇大命中

正身b精魚
(隻戰x仲未出世 )

分身a精+1戰暴

轉頭可以分身A晶戰暴+正身C晶戰X幫你清? 如果你想

咁呀, 我用A晶分身入應該都唔夠打

無晶滿友+4
有冇人識計返80lv數值

啱啱嗰張攻值唔啱

黑奧對比圖

屌
黑戰x一連爆得出就唔跟順序出技
rd11中第3次哈帝斯俾多隻海天都死啦
打event都俾電腦屈爆擊真係無得頂
話咁快蒸發咗150體

終於

我會即re

不死磨

43

點打？

得一隻水技
未打過又怕死無放傑落去

國ser d痴線佬開始黎料
訓前353 訓醒1050

好似除左hp都係黑o能力高d 仲要抗封
即係都係戰x勁過黑x啦

釣魚巴, 求攻略教學

有兩招眠未用 隻黑x可唔可用眠解決

諗住抽大隊長, 求GM保佑中火技V仔

放隻基路仔喺右邊就ok
基路仔魔防高大血的話食招草魔V 都扣唔到一半
對面吸血又吸少啲
海天夠回有餘

淨返隻就係主力

怕死好似我咁黑戰X未死基路仔都係全程回2
基本上就係滿住血打

好似無可能中到V仔 自膠

海天弱草
小丑弱火
omg弱暗
冇其他水技
無屬得小丑同傑斯

好核突

有無弱草v2基路/聖龍/海龍?
擺隻喺右邊護住隻海天
中間放傑

啲手腳腫過豬蹄

m記食評

釣魚巴基路回血一定二?

二

一隻輸出夠？我用杰，阿法，草抗海天都打唔贏

100 wtf
(86+35)*7 847

IT狗

已經有7碎都可以進 我都齊左7碎
不過boss 會miss,所以100%係錯

唔會唔夠但係咁磨
我仲要500魔
所以咪4x rd囉

好似千年咁

回少2次血26rd收皮 暫時最快紀錄

第2場俾佢連爆5次殺咗兩隻，焗住單挑50rd

好彩光基穩如泰山

我阿法係數碼之魂技，你2隻輸出？

特登引你入坑打rank無得番轉頭

OFF 巴你兩隻回2? 杰1隻輸出?

係
我個打法係壓血用反擊晶輸出，黑X出第2次吸血前就集火殺到
正常情況都穩

ハデスフォース 3 敵 単 闇 魔法 86 94 7 1 ?

1% crit!?

1 round
? crit

wanda巴今晚幾點得閒打

又會拆唔到個crit 數嘅

多謝tips

有無試過魔防V車落去

應該8點幾9點

琴晚試左海龍基佬 海龍腦魔都炒車
就算雙水魔都應該唔得

打左5次都失敗

咩隊長技，？

86 94 7呢組數太奇怪
睇定啲先

屌，今日打左8場都打唔贏啊

個滅級打左5次都炒車，決定棄
灑体力同石

終於清晒5場，最後頂盡都要23rd先完到
可以拆返啲晶比pvp怪

最順利呢場

釣巴，我都係唔夠打

防小草抗海天，杰，基v2 都唔夠打

求心得

同你同陣 不過16 round 打完因為裝晒killer 晶
有海天係到有前冇後都得

點解樓上啲巴打咁勁打到 我都有你地啲寵

咪又係不外乎盾晶繼
如果好似我個fd 咁3隻0盾上場打，咁運氣，企位都好重要

企位會有影響？佢係咪都追住你隻弱草黎打

戰x一爆擊就用回血？

對面一爆擊我多數即re 太大風險

算，無盾無晶無繼我都係棄滅

re 即係點？ 唔係點都會扣體力咩

同抗性優先打3號位
吸血打最高攻嗰隻
普攻打最少血
爆多咗超過2格ap就會重用上一招，但多數打3號位
今次敵人係呢啲要注意

點re? kill app都係去返個round咋喎。

吸血係打最低魔防個隻

見到對面CRIT, RE完入番去俾機會佢出多次, 就唔會CRIT
BTW試過連續RE 3次都CRIT

隻BOSS算好人, 普攻好少連續打同一隻, 就算少血都係

點解即re有時係前round ...有時唔得嘅

屌啦聲，對面9打都係咁爆擊

打撚左全日無場成功，有無心得啊

下一RD 開始左就有機會FAIL架啦, 見到CRIT字就要快手RE

佢通常係后手個個，好撚煩

咁你試下閂左上網 打

一見crit即home lo

打左15場，終於得左，但要杰犧牲，最後要50 round 先完到

海天，杰，基v2

有無水技寵? 或者白帝? 杰普攻幾下都死左

有隻海頓獸，但低攻

700分場係爽嘅

crit 最恐怖係crit 開有條路
頭先都有場連crit 3嘢打死咗我隻海天

打一場用左我半日，屌，得一隻輸出打戰x好辛苦，我基仔又拆曬攻晶，加爆魔防同防

好耐無見大家咁認真打event

利申:未打滅

隻杰咁低血防, 到底點捱幾十ROUND
巴打你係咪海天瘋狂補血+基路比 回2?

round 1 海天食曬，跟住自回，餘下就睇邊個少血就補，但一定要係戰x出吸血前回爆杰d hp，唔係就一定死

升傑斯魔防,咁吸血就會吸海天

完全打唔贏 我唔係強者

成日輸係黑戰X一半血左右, 即係第一招吸血技
係呢個位3隻都貧血, 海天根本補唔切

強唔強WFC
保到1000就算

大hp金甲回1 毒暗抗白o 暗抗白帝
其實本身會輸 我就諗住搞事毒暗戰又中左
搞左一輪對家miss

白帝企3號位就令佢9成唔爆 佢用草v爆你就重黎啦
普攻扣唔夠100 暗波波1000 草v1600 吸血700
金甲企起到放回1就夠

唔用傑可以試用白帝

要幾先夠？

可一不可再

吸血係吸最低魔防個隻,我個FD試過將giggs魔防高過海天,就吸海

有改良方法既 隻白帝裝加魔防/減命中繼
差唔多全程都打白帝

最後死淨草抗海天同弱草基路比V2, 打左成50幾rd先磨死暗戰X
臨尾仲係險勝

咁無可能，我天有魔防盾，杰咩都無
剩貪佢，暗抗同連hit（插左無晶）

唔打都唔記得自己個倉咁缺水
無戰X 無鋼X 無黑白奧 無蛇頸 全體水梗加無
得條鹹魚同鋼海

同我一樣，不過留暗戰好d，戰x招招都單技，又有吸血技

同我一樣，有碎但無整過，得隻垃圾維京

我條弱草魚比佢陰陰下一招草魔就秒左,補都補唔切

最唔缺水單體 有一排

要睇到好足先得，有時比佢爆左技re唔到game就麻煩，完全唔同打法

繼戰暴降臨 黑戰X係第二個值得討論既攻略

係咪有巴打分身開場刷超上
我隻劍皇隨時standby

又係戰暴，不過好玩嘅，起碼要有d策略打

8點45打得

49902468

add左, 我正身開一場自然體先
你accept左就隨用filter入場啦

巴打你隻X戰 唔好咁高速

打埋呢鋪我搞搞佢
btw R場得150分 但冇全體技打又慢到嘔

你目標幾多? 而家500名都係5千零分
150分一場, 每日打少少應該都保到1000內掛

諗住每晚打到500~600名, 最後weekend先再衝下
想入500都係想拎石, 冇都唔緊要
所以打多半個鐘我諗可以停

OK 你幾時想收工係GAME入面俾個ICON我

想問宜家更新完係咪左上角長期有感嘆號？做曬每日任務都有個感嘆號嘅

我都係, 喺度挑戰強逼症病人嘅忍耐力

不過更新完暫時未試過彈app同降臨完場斷

我就快頂唔順

不停禁左入去

但係開場成日斷左人地，跟住變做單機

明知無嘢㩒都係咁碌

有無巴打幫手清一場超上? 我無晶得隻魚

唔該哂日久巴

我唔該你就真

我ok

反A頑神，不能沒有你

新4500石account 10抽中雙+1戰暴
而家打緊通常

計番暗晶,隻王等於PVP既8300魔攻

正分身都係應該唔太穩, 但(對面無咩點爆)1take過到
盡量上血雙防晶
正:大HP暗抗基佬回2, 火抗黑奧, 火抗小丑反擊C

分:大HP火抗小丑, 暗抗基佬回2, 火抗黑奧回1

唔會再打, 純粹為粒碎
用咗好多手指抽插晶片

有冇有晶巴打可幫手清下體
正身c 丑
分身a +1戰暴

呢次活動ON9在你一秒都唔可以離開個MON, 隻黑戰x一出會心你就要S/L

冇巴打打超上

C晶戰X幫你?

ok 181707

打多4場ok?爆5石

OK
岩岩果場最尾斷左

restart緊app

入得

打完?

thx w巴
隻丑唔夠力打得好慢

係,唔該晒

如果之後再打,我換隻古狼蜂清卒,你專心打王,戰暴企最右回ap,應該會打得快d

到底第一名有幾多分

same

有無人幫手清体？

我都想搵人幫手清體 , 我無晶+4魚

我得 c 杰/+1 戰鬥

點解你地會得??

我都試過但re極都係一樣crit
連傷害都一模一樣

所以我無理照打

你打就一樣，如果你re之前出技miss re左都miss....但如果對面crit左你就要係進入下round之前re，所以如果你自己個三隻係先手就要睇得好快好準re....因為對面一crit完就進入下round

而家係咪無得全滅後re ? 我試過全滅後re都係當打完..

我係下一rd前re
次次都由果rd再嚟過
但佢次次都照crit
仲要係次次都第5粒波波crit
7hit每一hit o既傷害都一樣
無間地獄

試多幾次

成程車粒幾鐘
我諗有廿零次

第廿rd 海天同黑戰一齊死左以為又獻頭
打埋落去竟然過到
海龍基佬兩隻差唔多血
無意中發現半減都打血少d個隻
佢出草魔前我就補基佬等佢打海龍
出冥王就補海龍
wiki講優先打弱草/少血 第20rd之後都無寫
唔知佢知判定

04:59完咁怪既
即係香港幾點

係，全滅re係去返你死前個round

香港時間04:59
就返歐美時區好似係

ハデスフォース 3 敵 単 闇 魔法 86 94 7 1 5

5% crit,同墮一樣

原來要打夠4萬分先夠黑戰碎

對上一次rush有換
冇換到21就

跪求今晚徵2位 a/b 精蟲巴幫手打幾場

其實我想要黑戰碎

有42黑戰，但睇落都入唔到500名
想死

提醒咗我入500嚟都嘥氣
可以抖下

宜家幾多分？

1c 5場滅=5250
2c/1b = 7000
2b = 10500
1a = 14000
抽乾咗2隻分身嘅石全c
3c2戰暴 r超上 = 62
淨係睇呢度已經好絕望
正身c仲要r唔到場，開場無人入，打埋死我算啦

OFF巴係咪棄得太多活動仲未睇化

難得有次想打 但一開波個差距就咁大

唯有夜晚叫衣到巴打幫手打幾場

c晶正身 分身2a晶戰暴
105分1場上級 3下完場
等load耐過打 密食當3番

我一場超上50

巴打，今晚可幫打嗎？

升左條魚先夠打
冇回2 正係海天回
不過冇乜參考價值
3隻草抗 因為好怕究V同暗鳥

夠打啦，好過我隻杰斯

本來用傑 但人地人招草技秒左

你出乜?今晚12點3左右正身開場打幾場
我應該出隻古狼蜂
我琴晚先開始打，仲追緊分
而家9000分左右，打唔贏solo關

所以我用基路比吸左傷

我出杰斯，係咪有A.. B晶carry?

有冇晶
我正身c 分身a

pvp無得卡了

其實係點卡
我多數home完再入會自己彈驚

冇solo粒碎追分做乜？

到左60000分夠左42碎（本身有碎）
應該平安保到500?

嘩，你上到60000分？今次個event要咁多咩？

有c，宜家打？你2 ac入？

如果你先前冇黑戰暴碎，係要打52000分拎黑戰碎
我58000拎第42碎，然後齊頭60000,諗住保500
100就算啦，唔係分身或者script 狗走去保100都係戇鳩

打左幾耐？場場得開場先得2百分

唔算耐，本身滅5場7千幾，之後自然體 一場700分，80體1400,再r 下分身r 下fd 就夠

得唔得幫手打幾場？

要瞓 凌晨要爬起身

睇波？

聽日揾你幫手，想爆爆

有冇人得閒幫手清體 有c晶

我都得c

都可以 睇吓有冇多位巴打

唔介意C晶 我可以幫下手
龍帝/戰X

202300

見到達叔bb....走左

其實今次活動C晶 都可以保到1000內
咁多位C晶巴打不妨再努力D R街場

人兄，宜家幾多分？

打多場 591535

係街場, 等等

無左？

再開過 595650

sor

而家2萬分
自然體一定要等2B入一日可以打3-4千分
街場就HEA D 不過求其R下都有1-2千分

我欠好多，自己開場都無人入嘅

出面D街場太多啦, 我係咁解散->開場 無限LOOP
同埋我有+4戰X呃到下人入黎

求A..b晶巴打carry...想追追分，宜家有無人？

大雄巴在？

個fd得7、8隻+4
竟然幫佢執到隊 維京 白奧 基路仔
無盾又開得5個窿都過到滅

釣巴有無A...B...幫打幾場

我得粒C
R一場得50
已半棄淨係夜晚同fd 打幾場

屌，開左半粒鍾都無人，是咪on9

865317
sor夜左

有無巴打可以幫手打兩場？有晶就就得啦，小弟無晶+4魚 057318

再黎
436389

-1

大雄巴隻 A 分身一陣去幫拖啦

306617

定係直接打？應該有200分，夠啦，打多鋪就訓

565881

full

我開左場啦

114275 大雄巴你可以正身入黎攞多dd 分 我有200分一場夠啦

可唔可以跟機
開咗好耐場都冇人

有冇人入 262954

跟啦，114275

最後2場
999361

大雄巴得唔得閒

冇左

106510
求打救

頭先close左
028058

半夜 1:30 都仲有咁多巴打互含, 真係感動

開頭諗住無晶靠自然體開場約200分都可以打到10000分左右，點知呢幾日開左成粒鐘都無人入，， 多謝達叔

有冇巴打入,最好係戰X

有個非巴打入咗黎
再開 929699

劍皇受唔受

都係等開場大家入算
596992

仲有一場
830877

236489

仲有冇人打？想開多一場

頭先close左
最後1場
341693

唔該左巴大雄巴

聽晚再互含

多多都含

齊頭500

今個po又就完,update吓爆率表

有冇人仲打緊, 我打左陣訓
分身有A

同達叔打緊咁岩佢入左兩場

早晨各位巴打, 有無A B C晶巴幫手打兩場清體?

有我

原來各位巴打要一點后先咁活躍

大雄巴，達叔，有AB晶巴今晚可以幫小弟手嗎？開左兩晚都無人入場

仲有無巴打
019210

104886

巴打sorry ar, 開左場

你開場再達叔同我分身入?
1場6百幾
幫你清自然體

宜家有無？

分身跟屋企電腦 預9點開波啦

諗緊衝唔衝500
打定多20碎到真係有黑omg x既時候冇咁chur

啊會有黑奧X 官方digimon我記得係連黑鋼X 都未有

金甲X 前一個編號應該係奧X 死都唔肯出

賭J 奧X一定由OMG 進化, 冇可能戰X/鋼X

兩條線

我戰x同鋼x都冇
一撚定要係omg上

火奧嘅我睇到呢度好滾動

白奧 + 21 * (奧x + 戰x + 狗x)

屌。。。。

燈
all delete
無屬全體260+5%必死

以為更新完唔會彈app
點知都係彈
都係會卡死無彈果2個
無彈果個街客位kill app場主先會無事

[9up]
明明更新完至到今朝都無彈過
啱先in-game小更新之後就開始彈
唔通係笨大體力回收/協力閹割計劃嘅一部份

屌，我前日有a..b入場就卡死左
cc永遠就唔卡

有冇巴打有唔要既帳 日ser國際ser都得 之前抽到隻水奧del左

齋打分

國際ser 咁快出良心寵

未有暗晶其實麻麻

良唔良心要睇點計分

X6! 係咪即係6x5x4x3x2x1? 可以告佢商品說明條例？

大雄巴得就叫我，ready

10點開場有冇巴打join

我可以 不過如果有其他巴打想我可以讓